\setphysstyle{ЛФШ 2015}{Эксперимент. Оптика}{9 класс $2$}

\textbf{Оборудование:} собирающая линза, линейка, источник света.


\bigskip
\textbf{Цель:} измерить фокусное расстояние линзы.

\bigskip
\textbf{Задача:}
\begin{enumerate}
	\item Получить действительное изображение.
	\item Найти фокусное расстояние линзы.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка:}
\begin{itemize}
\item методика --- 4 балла;
\item физическое обоснование --- 2 балла;
\item измерения --- 2 балл;
\item погрешность --- 2 балла.

\end{itemize}	

\clearpage